點解香港唔取消特首任期限制?

既然香港係中國既一部份，點解唔學習總取消任期限制

可唔可以叫民建聯班友講下?

一個皇上，一個太監，點同